我想食大班冰皮月餅

大班冰皮好正呀
有種香港味
超正

推

突然好想食 團購喇

到我地撐返你！

買！

我愛大班冰皮

佢tvb落得最多廣告 又點睇

喂之前話大班月餅係罷食名單之一喎，咁點先

香港人要撐
要比其他公司見到香港本土個巿場

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

撐，，今年食佢

真心 大班不嬲最好食

d 廣告應該半年前落定
btw 佢係太子爺 但話事果個係咪佢先？

大班同美心好似有係蘋果新聞app落廣告

Pish

支持大班 月餅只買大班!!
香港大班麵包西餅公司創辦人之子郭勇維

叫大班撤tvb廣告啦屌

咁tvb廣告仲喺唔喺度

tvb廣告
不推文